﻿Tốp 10: 10 lý do vui để đội mũ bảo hiểm

Giấu được vô khối “ký ức thời gian”: đầu hói, tóc muối tiêu, má chân chim, da đồi mồi... 
NGUYỄN TIẾN ĐẠT (Lâm Đồng ) 
Với các ông: Vừa bảo vệ sức khỏe (hết hút thuốc), vừa triệt đường làm ăn của tụi giựt điện thoại di động! 
LÂM PHÚ QUÝ (Long An) 
Biện pháp chắc ăn giúp ta an toàn khi đi ngang các công trình bị rút ruột đầy ngoài đường. 
LÂM HOÀNG ĐỨC (Vĩnh Long ) 
Vừa che nắng vừa chống mưa Gặp người quen cũng khỏi thưa chẳng trình Nếu lỡ ai đã thấy mình Ta đây cứ chối “thật tình thấy đâu?”. 
NGUYỄN THỊ BÍCH LAN (TP.HCM) 
Luyện cho cổ cứng sức bền Trước kẻ quyền thế vẫn quen ngẩng đầu. 
TRƯƠNG HẢI (Tiền Giang) 
Để góp phần tạo thành “dòng sông nồi cơm điện” tại các nút giao thông giờ cao điểm, cảnh quan kỳ dị sẽ hấp dẫn du khách! 
NGÔ THỊ HIỀN (Nam Định) 
Ra đường “bảo hiểm” trên đầu Không sợ gậy gộc đánh nhau chết người Về khuya, gọi vợ... em ơi Sợ gì thanh củi, đi đời... nhà ma! 
VŨ ĐÌNH THI (Lạng Sơn) 
Để trở thành con người được bảo hiểm toàn diện: bảo hiểm xe, bảo hiểm y tế, bảo hiểm xã hội, bảo hiểm nhân thọ... 
Q. THÀNH (TP.HCM) 
Đội nón bảo hiểm là phương pháp... diệt chí, trị gàu tốt nhất. Người còn ngộp, huống gì là chí với vi khuẩn sinh gàu! 
NGUYỄN HÒA (Bình Phước)

TTC
